有鑑於政治審查情況嚴重，我建議大家都要有雙重身分

小弟咁多年黎第一次開post，如果開錯台多多體諒

由於而家吹緊篤灰風，好似做緊國泰、狗鐵、教師呢d容易被藍絲篤灰既職業既人士，轉私隱設定固然重要，但你永遠唔知係咪已經比人cap哂圖準備篤你，咁點算好呢？

小弟愚見，不如驚既人即刻開返個藍絲/中立既fb/ig，只係add你信得過既家人/朋友啦 當人地拎cap圖黎問你，你就可以大條道理話個ac唔係你，個個ac比人hack左好耐啦！

而要點樣分係咪手足，個人認為就係唔好直接係post到comment引罵戰啦（不過少數留言也可，會真實d）但點樣令個ac真實d，相信唔洗我講啦

唔知大家覺得咁樣可唔可行呢？

光復香港，時代革命！

831 宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
902 大三罷

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel